# Apk istaller #

### Что делает? ###
Устанавливает apk из папки на PC в Android устройство.
###Почему не работает?###
* На компе не стоит JAVA.
* Не стоят дрова на подключенное устройство.
* На устройстве не включена опция "отладка по USB".
* В пути к файлу есть символы, которые adb не понимает, например скобки "(".
### Инструкция ###

![v03.png](https://bitbucket.org/repo/G9Ak5G/images/3307573926-v03.png)

1. Список файлов в папке. Будут установлены только выбранные файлы.
2. Кнопка для проверки видимости устройства.
3. Кнопка для установки apk.
4. Лог adb.
5. Прогресс установки файлов. Когда всё установится напишет "DONE!".
6. Путь к папке из которой устанавливаются apk.
7. Список папок.
8. Если флаг установлен, то устанавливает и обновляет apk.

![v02_2.png](https://bitbucket.org/repo/G9Ak5G/images/435070497-v02_2.png)

1. Папкa с adb.
2. Папка с apk по умолчанию.
3. Файл по которому кликать, что бы запустить.

### Скачать ###
Пароль к архивам 4321

* [Version 0.3](https://mega.co.nz/#!PscFlJhL!fWdw2Tlc5eNDlSUBkOe3dIqJ2kha4ALT2BvkEVdU_0M)

* [Version 0.2](https://mega.co.nz/#!ip1jXIpB!R968fC3aUPCPAOBYHeRps3KFl-0Sf-oWScwugUbKXLo)

* [Version 0.1](https://mega.co.nz/#!nxlhhKbI!IOEGGXSbP7Bsmh8fvbOxbfpLhW0_yzSuvbzckL0v2hU)